SQQQ最後上車機會

趁依家仲未有水份 準備迎接股災

納dee死貓彈少少接我哋SQQQ上車

尋晚淡友又打贏 今晚難

應該未咁快嘅
我估要振幾個星期